《熱愛國安法》

熱愛國安法

你共我 他或她 都一起 遵守它
以力勁 保護它 多加一把
若國愈富 家愈豐 想安邦 先安家
既利國 且利家 共享榮華
大眾擁戴《國安法》 以它管和治
令到香港緊靠祖國 營造新的機遇

副歌 合唱
國家每日強盛 角色早肯定
香港早慣力拼 繁盛且安定
全力以更大信心 創美麗遠景
讓香港做到高度自治 已創下了英名
這些偉大成就 發揮新威力
地區通過合作 成就新的價值
有這大法香港見動力 各界共勉可創造奇蹟
《國安法》 熱愛《國安法》

岩音

你敢說不啱嗎?

神曲奇詞

最新版本港區紅歌
容易唱又好聽，原唱仲係香港之光送禮勤

識唱既一齊唱

听到咸左